(外賣愛情故)史努比卡超召喚

突然醒起高登依個舊故 唔知史努比卡超係咪到
想知最後個ending係咪真